




[{
  "questionText": "Hay dos botónes en la pantalla", "answer" : false},
  {
    "questionText": "La raíz cuadrada de 81 es 9", "answer" : true},
  {
    "questionText": "Qué libro estaba, Berenstein Bears o Berenstain Bears? Si estaba Berenstein pones cierto, y si estaba Berenstain pones falso", "answer" : false},
  {
    "questionText": "Sándwich es lleva el nombre de un persona", "answer" : true},
  {
    "questionText": "Los nuevos peliculas de 'Starwars' han sido peores que las precuelas", "answer" : true},
  {
    "questionText": "Debes decir 'gracias' a tu madré en inglés", "answer" : false},
  {
    "questionText": "Copes law no esta seguro.", "answer" : true},
  {
    "questionText": "Spiderman muerte a la fin de la pelicula infinity war", "answer" : true},
  {
    "questionText": "Está es la novena pregunta de este examen ", "answer" : false},
  {
    "questionText": "la derivada de la función y = cot(x) es -csc(x)cot(x) ", "answer" : true}]